{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 선셋코스트카라반&캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数以外の追加人数はペンション管理人と相談した後、追加料金を支払ってください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理中に若干の時間差で誤差が生じる場合があり、二重予約が生じる場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室特典としてスパとジェットプール、個別バーベキュー施設があり、キッチン客室と共用キッチンもご利用いただけます。 ペットや車の駐車が可能で、洗濯機や自転車のレンタル施設も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理人と相談した後、追加料金を支払っていただくことで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは予約時の情報と異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントは現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約の誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理中に若干の時間差で誤差が生じる場合があり、二重予約が生じる場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "入室特典としてスパとジェットプール、個別バーベキュー施設があり、キッチン客室と共用キッチンもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットや車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットや車の駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や自転車のレンタルは提供されていますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や自転車のレンタル施設も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 501
    }
}